Lufthansa 垃圾

屌你垃撚圾

野又唔好係食

啲位又唔係正

個廁所又細

垃圾

但係平

但比你撞到佢delay你就發達了
我一月坐lufthansa係helsinki經munich番hk, munich番hk果程delay左15hours, 除左hotel+taxi+meal, 仲有600EUR, 我來回機票連稅先$3288 hkd

唔係咁多人好似你咁得閒

歐洲番香港預早一日好正常